至各有能之士：能力愈大責任愈大，呢個運動不需要大台！但需要大將之風嘅勢力。

我見暫時各大勢力喺呢個運動各有所長

民陣
612HOCC
攬炒巴
國難
梁天琦
星火
泛民

我知道黃藍建制非建制好
每個勢力都一定各自打算盤
因為現實就係要有好多嘅規則要你玩
財政，選票，關係缺一不可

而各人嘅角色中都擔當住一個好大嘅責任
你哋每一個決定都好影響到成個運動

當你決定要企喺嘅個運動高點嘅時候
某程度上你已經係一個將軍
你望下下邊嘅手足

我哋需要嘅係軍心
想好安心咁上戰場，全力去打呢場仗
唔使有任何擔憂
而唔係返到屋企仲用心力去睇大家嘅
分派互攻，各自山頭

我知道世界係好複雜，但你有責任令我哋更簡單——至少喺呢場運動入邊你做得到

你哋拎住嘅資源同權力，請好好善用

我哋好需要你哋

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

希望你哋收到

我哋唔係想教你哋做嘢

但希望大家可以安定軍心

每日受到對家嘅攻擊已經夠多

希望你哋睇到

我好期待可以用更好嘅方法去處理到問題

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

好多謝全部人

你哋睇到就得

多謝埋樂小姐

多謝守護孩子

多謝文宣巴

多謝文宣絲

唔將基巴放係眼內?

【求幫推】【針對黨鐵文宣新方向】點解唔借力打力，用黨鐵廣告隊返黨鐵轉頭？？？

多謝勇武巴

imgay巴？多謝埋佢

多謝勇武絲

gay礎建設巴

多謝和理非

多謝埋gay礎建設巴
好多gay巴

多謝立場

多謝獨媒

多謝蘋果

多謝香港人

推呢個 有用

最撚簡單就係得兩種人
同路人 敵人

不分化 不割蓆 不督灰
兄弟爬山 各自努力
一路以黎 呢兩句唔只係口號
而係呢場運動鐵一般既法則！

幫推

法醫 死因裁判官 法庭法官 檢控專員 等等有能力既人
唔係求你地幫手，只係要你地用番專業判決，唔好助紂為虐

多謝你～希望佢哋知自己嘅位置，用影響力令運動更好

希望大家都做到，安心打仗

thx以為夜晚無哂人

人在江湖 身不由己
佢哋嘅使命同公義仲喺唔喺度
同埋政府有幾黑暗
真係唔知

我估係有人想做嘢，但上頭壓落嚟

一般人其實唔需要太在意自己嘅角色 最好範範都撈
最好就係和理雙修

集氣 集氣

都

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

老豆搵仔都無 作反呀

係喎屌
對唔住

老豆搵仔其實都有大將之風㗎

香港人加油

天琦心諗我坐緊監都關我事

佢都係一個好有號召力嘅人
我都好支持佢㗎

希望俾佢哋睇到啦